拜年面對親戚既問候該如何應對

讀邊間u呀？港大定中大
你女朋友呢？做乜唔帶埋過黎拜年呀
那有女呀你老母

利伸
公屋i大廢青

反問

反守為攻

親戚有仔女，就問佢讀邊間考第幾

無仔女，就問佢幾時生

公屋港大gpa過二冇女廢青

利是逗撚來

好想問佢幾時死

左手

左你老母